見到女仔自己一個上堂 有咩方法識佢😛

邊到先？補習社？

借尿袋 借筆

學校

搵日遲到入去 坐佢隔離 問下教到邊 借筆記抄

我一定帶筆

問佢有冇上lihkg

遲到得企位

咁你食屎啦

唔想俾人知我上🤔

扮五明教咩，跟住請教佢

佢都唔會識

問佢扑吾扑野

借紙巾

作為細心既男人 我一定帶紙巾

比呢個post佢睇
問佢有咩意見

吾你老母

坐隔離搭嗲

講是非，女仔一般都好鐘意講是非..

你可以由淺入深，先講下點解有人可以咁多年都搞唔到一個App..

好odd🙀

計都唔傾 點識呀Ching

但人地自己一個都冇講野 搭咩嗲

你老母比狗屌牙

男人老狗 直接同佢講 我想同你做個朋友咪得囉

五你老母

牙你老母臭系

毒撚都係唔好諗咁多啦

牙你老母

扮唔記得戴con/眼鏡 借notes抄

識唔識規矩啊？

唔撚識打字呀on9仔 仲好意思屌鳩番人
知唔知醜字點寫呀
你老母就比狗屌 番5p啦陷家產

同佢講：「你坐左我個位，我坐返你隔離補數。」

屌

平時都會有女仔坐隔離 但點開口識先係問題

毒男

都得喎 我本身近視 不過唔敢開口

係佢面前除褲喔

係咁hi咪得

我想入你個系

問佢幾錢Q

收撚皮啦 關你柒字 5你老柒p
全家生癌死啦契弟
生仔有屎忽比仔屌
代代搞gay無仔送

自己打錯字仲屌鳩番人

宜家啲5p真係惡

豬賓周 返5p啦 吾你老母牙你老豆

格離班果啲點識

訓係地下，話「你男朋友跌左」

啊支啊撚 乜都話唔撚得 註定成世毒撚啦傻閪

同佢一齊上堂